中美好消息 我國宣布中美談判傳來特大消息！

有幾好特大消息????

中美好消息來了！今天給大家說一個好消息，媒體報道，中美過去進行了多次經貿磋商，終於取得好進展。第十輪中美經貿磋商即將開始，如果中美貿易戰有停戰，這對兩國來說，都是一個利好的消息。

中美談判取得好進展中美談判取得好進展中美好消息，據報道，美國和中國的談判代表計劃先後在北京和華盛頓舉行新一輪高級別經貿磋商，目標是在4月底前達成一項協議，以結束全球兩個最大經濟體之間近一年的貿易爭端。“和中國的談判非常順利”。

中美貿易戰中美貿易戰在本月初，中美結束第九輪經貿磋商之後，中外媒體密切關注雙方下一步的磋商安排。《華爾街日報》18日據知情人士的消息透露說，接下來，中美兩國計劃舉行兩輪面對面會談，尋求達成一項貿易協議。

按照時間計劃安排，美國貿易代表萊特希澤暫定於4月29日的一周訪問中國，美國財政部長姆努欽也會同行；中國國務院副總理、中美全面經濟對話中方牽頭人劉鶴則將於5月6日的一周到訪華盛頓。而兩國互訪，其實就是為了進行第十輪中美經貿磋商。

沒有壞消息就是好消息

A股大戶散貨

No news is good news

傾完咁內容係乜先？傾左啲喪權辱國既條約都係傾完呀

不嬲都係 個市淨係理一樣野 傾完定未傾完

傾完就爆升 唔會理中間傾左啲咩

大陸啲文睇都費撚事無point..全飛機文